部電話俾人偷咗 入iCloud見到電話位置 可以點做

自己踩上去有冇用 唔想搵狗幫手

話比黑衣人偷
包你武器庫都起到出黎

下一部更可愛再買

講唔出口

既然你講唔出口，咪let it go，還佢自由

比返個icloud人啦

你搵狗都未必so你，利申試過

連登仔已經預先判定左係你偷電話

前排朋友去圖書館擺低電話唔記得攞返 發覺之後報警 差佬去左現場睇cctv 睇完同我朋友講話影到人有動作偷野 但太遠影唔清樣做唔到野叫我朋友算數
所以呢你普通人報警冇柒用 一定hea尻你

Call fd 做野啦

黑警會話GPS唔准 叫你算啦

會拉番你hack人地個icloud

報警一撚定無用

呢D 狗係唔會開FILE

分分鐘你屌D 狗唔做野就出綠犬上來打7你話你搞事

冇 攬炒算啦
上左樓就點都搵唔返

洗晒資料鎖機

話電話入面有大量手足資料，一定好快搵返

你直接話你跟縱個裝修佬，影咗佢換衫除眼罩，被佢發現咗，搶咗你部電話。

包實搵得番。

冇嘢可以做如果係蘋果打上顧客服務中心教你lock部機對方一世開唔到咁自己資料安全！

變證物

見到都lock唔到機？